連儂牆被拆晒，係咪暫時唔整住？

之前周街既連儂牆無晒

東涌整咗7成

reborn!

我附近嗰啲重建中，每日比人咁撕法，算係咁

唔整休息緊

全力整, 撕一貼百唔係口號

無哂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

食環日日清？
今日貼完唔洗一兩日又無哂

整啊，連儂牆好重要

唔一定係死一個位痴 分散d都得

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我眼見好多地方都重建緊

攪掂設計再一次過貼

屯元天瘋狂修復中

無咩新嘢好貼

唔可以約定整, 快閃整啦

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

keep住修復

期待一月開始有永久合法連儂牆。

點會無，二噁英、休班警拎棍打人、土瓜灣坐頭事件

無錯
點解要貼死一度
咁係人都知啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

今朝又拆曬